Extraction des données exif
===========================

Le but ici est d'extraire les données EXIF des photos pour ensuite les classer.

Un des logiciels les plus plébicité serait ExifTool écrit en Perl.
Un wrapper python existe PyExifTool.
